有冇人自己老豆老母諗嘢好撚on9不思進取?

明明自己一己私慾生我出嚟，生完我出嚟又唔識教仔，啲思想又廢又窮，以前成日迫鳩我讀啲我冇興趣嘅嘢，畢業後又成日問我點解唔入政府打工一世無憂

同佢地講夢想，想出去闖蕩下就叫我唔好發夢，搵唔到食又燒錢，成日話拎家用比多啲佢地幫我儲住就好，同佢講做生意，又話好好搞咁多嘢做乜，蝕錢就死，屌那星咁嘅思想唔怪得你成世都冇出色

事無大小都鍾意麻煩人，成日話自己唔得咪靠人囉，講多兩句拜託下就搞掂啦，要幾冇骨氣同出色先要乜撚都要靠人

頭先又比說話我聽，係咁係我隔離話洗多咗洗多咗，一定係想暗示我啦，咁我緊係唔理佢，直接落咗街，屌那星，總之就真係聽到成肚火